葵芳源記餐廳成班藍屍死仆街

葵芳，葵芳閣樓下，馬會隔離，源記餐廳，成班伙記都係仆街

睇 TVB 新聞，見太子地鐵打人，大聲喝釆，大叫打得好，拉晒班雞仔。

重不斷屌九班示威者

頂唔順，即走。

請廣傳，叫人唔好幫襯

呢間無生意

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳